全港18區最好住喺咩區

個人覺得係將軍澳
馬路 車唔多 再望返觀塘區真係
有人但係就唔會迫到癲
綠化 康樂區反而就大 好鬼多公園
成個節奏比其他區都慢 以前返放學條路都冇咩人
試過真係返唔到轉頭 唔知係咪我住嗰度先係咁

唯獨是有位坐嘅地方廢老真係好多 一天光就爬晒出嚟曬太陽

邊度都好
一定唔係屯元天

深水埗

又多人又雜 去過幾次就不了 係啲嘢平小小
都唔知點解咁多人中意去嗰度行街

車唔多？？？？？
樓豬係唔係住將軍澳定地產狗

少啲去 其實有咩問題？
多牛屎仔/黑社會？

馬路少感覺少啲見到車
馬路上嘅密度可能冇乜唔同

聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票

將軍澳車唔多，今日聽過最好笑嘅嘢

九龍塘

我會覺得係大圍／荃灣，去其他地方都較方便。又唔會好似將軍澳咁商場圍城。

太多蝗蟲了

東區
灣仔區

垃圾囉

西九四小

中西區

浩園

西貢，如果有機會買屋長住就好

一定係灣仔區

沙頭角

點解唔九龍城? 舊係舊咗啲 不過就算無黨鐵都係港島九城新界都有車入 又唔多人
不過南亞佬同新移民係好大問題

灣仔區肯定

建議上網睇下人口數據

睇黎你好少去

九龍塘何文田跑馬地

我覺得係荔枝角四小龍, 靜中帶旺, 無得輸

跑馬地好似冇地鐵?

九龍城冇地鐵,,,
以前成日去果到剪頭髮

有地鐵先唔好 人太多

山頂

認同

何文田太子道西同亞皆老街圍住點會好住

跑馬地就真係好住啦
行出cwb 又得
本身果度人流又唔多又冇咩車

18區-->將軍澳
?

你又有道理....我都唔鐘意多人地方

點睇天后大坑? 好似幾正

國安在此⋯ 🙈

南區？外國人世界

跑馬地除了朝早同黃昏塞車之外，基本上非常好住
世外桃源一樣
鐘意可以落馬埸做運動
食方面，可以完全不出去
整個運動，一粒TG 都冇
完全平行時空

西環唔係仲正咩

旺角

清係咪睇錯標題
揀最好住，唔係最劣

返工返學塞到high high呀
假期唔使旨意出街

冇地鐵嗰陣高質啲

如無意外應該都係 跑馬地 同南區之爭

除左交通方便仲有咩優勝之處

可能樓主住康城/澳南細細個開始啲馬路車聲已經係我安眠曲

竟然無人講首都沙田

唔好搞笑

西環

奧運近海邊個頭

日日tg 方題
香港市中心
叫雞方便
衣食住行平
最重要旺角係不夜城

大埔，衣食住行都齊，又有海濱公園，啲人又黃

長沙灣，不是元洲邨果邊

垃圾地方

荃灣or紅磡

荔枝角區屌打其他區

一定係金水圍

一定係西區近海/灣仔, 將軍澳要起好將藍隧道先得, 依家唔好住

大埔最舒服

九龍就荃灣
港島就中西區

跑馬地

等送中

真

零正評知咩事啦

TKO 咪仲多

南區 公屋同豪宅望住同一個海景

一定是Happy Valley

何文田
基本上出尖咀，銅鑼灣...中環都係行公主道
除左上班時段
平時公主道上巴士計十分鍾出到銅鑼灣

馬鞍山

南區

空氣唔差？好多塵

連登好多弱智屯門打手

但係第日好多公屋

點解

荃灣+荃西

無啖好食 最有印象都係哈迪斯同漢陽苑

交通都唔方便 以前出親沙田都係搭接駁巴

講住沙田幾好
新界近海 空氣唔錯
屋邨分明唔太密
交通方便 幾條隧道出市區
係買野冇舊區 d野冇咁平

金水圍

其實啲樓好密 沙田圍個邊真係
未計人口最多 蝗又多
不過物價真係幾何級咁升上去

沙田 西貢 跑馬地 半山

薄扶林

將軍澳無得輸

南昌交通冇撚得輸
仲有個南昌公園 深水埗公園附近

南區除左出市區遠d外係幾好住

黃金海岸 好住...利申..唔駛返工

將軍澳好潮濕🤢🤢🤮

太古

港島：太古
九龍：九龍塘（第時就啟德）
新界：馬鞍山

港島：跑馬地
九龍：黃埔海名軒果頭
新界：荃灣西

荃灣區嘅深井
背山面海無公屋

大量新移民 公屋 校網差 多鄉黑

有兩個正皮喎

將軍澳其實真係唔錯
係交通濕鳩啲

港島：跑馬地
九龍：紅磡，九龍塘
新界：將軍澳，荃灣，沙田

港島：太古、跑馬地
九龍：紅磡、奧運
新界：將軍澳、荃灣西

一定「唔係」元朗、天水圍、屯門！

青衣

澄碧邨

呢個真 （上水人）

樓豬知唔咩叫18區？

首先點解十八區會有將軍澳

而家係十八區定係地區呀?

大埔
太古

呢兩個地除咗方便咩都有之外
最緊要係街坊大多黃到仆街

新東全部垃圾

馬路太塞街太窄（超級城果邊

大埔無戲院

無

明明大西北最撚黃 尢其金水圍
周圍都多支那人啦 鄉黑除左元朗係咪流浮山刀手黎

校網差就駁唔到

將軍澳有好多黑底
Mk多撚到仆街

讚將軍澳嗰啲真係少見識 天水圍成個餅印，幾時見屯元天人讚（城市規劃）除咗夠黃

住過大埔唔會捨得走
成條火車線唯一一個區係可以遠離蝗禍

呢度變咗公安基地，不了

認真答 油麻地

如果無塞車問題 屯門

搞笑？大埔啲公屋大把

但我唔會覺得似係上水沙田咁

一定係東區

南區啦
正到爆

好多老鼠

九龍城寨咁

點解咁講?
我覺得似小型國家..
一個位有哂餐廳學校警局消防處診所

D樓密到

九龍站上蓋,又近市區又高尚

5分鐘行到去地鐵站
全程隧道唔駛日哂雨淋
又有aeon 又有D2 place 戲院
長沙灣道咩巴士都有
去機場又有A20, NA20
遲D 海皮公屋群果邊又有新街市, 又有天橋駁去南昌站

灣仔區跑馬地
何文田太靜，真係好似死左都無人知個隻

覺士道旺中帶靜

Cox road is good!
Element also good

Yup!!!!!
覺士道都真係正!!

知唔知點解有咁多負皮

唔知

唔介意老鼠都ok
建議巴打大手買入元朗

南區 香港仔?
自成一國
又唔會太多人

將軍澳都講得出 d樓密到呢

係都慈雲山先啦
就嚟立國 出入應該要拎護照
慈獨

大埔最好住
黃區
多野食
住得又舒服
出市區又方便 一出就已經吐露港公路
諗諗下荃灣都好住

西環
近海
有舊區味道又唔似觀塘/土瓜灣咁污糟
地理位置方便 有埋黨鐵冇得輸
但西環D樓好撚尻貴

屯門
黃過黃金海岸

南區 近山近水 旺中帶靜 空氣好

大埔no.1 旺中帶靜
想健康又可以去吐露港跑下步
想chill下大把酒吧俾你飲嘢吹水

黃店都多好野食
chill下都可以去大尾篤
最正係踩單車

最慘住北區

00年代住過寶翠園，夜晚唔敢行下路好多曱甴
嗰日唔渣車嘅話食完飯返屋企要叫的士行上路入屋苑俾我落

鄉黑不了
等西瓜佬比人拉左先